（垃圾廢青遊記）張機票好貴架！東西南歐Chur盡四十幾日

第一次係連登打遊記，請多多包涵
因為一直好想去遠d地方，
所以我呢個廢青就同左位師兄約實係 6丶7月去歐洲
咁因為位師兄之後有野做，所以大部分留係巴爾幹半島同波蘭既時間，
都係me alone
係連登開po係因為之前應承過d巴絲打，
由於今次去既地方之前都未去過，所以希望大家唔好恥笑得太大力

有咩問題我會盡力答，同樣地答錯左麻煩巴絲打手下留情

咁首先講返少少資料先，
因睇左咁多遊記，都知好多人會問：
日期：6月頭至7月尾
相機：絕大多數用Rx100m5既自動Mode（唔識影相）
少部分用iphone，
所有係連登既相全部直出，無P無雞精特效Effect

預算:~30000HKD
A交通連保險：~12700HKD
B住宿：~7650HKD
C其他洗費：~9700HKD

行程:

-= one way / += round trip
6月
11 Hk-多哈轉機
12 Warsaw
13 Warsaw - Barcelona
14 Barcelona
15 Barcelona -Madrid
16 Madrid
17 Madrid -Lisbon
18 Lisbon
19 Lisbon -Napoli
20 Napoli
21 Napoli
22 Napoli -Florence
23 Florence
24 Florence -Pisa -Cinque Terre
25 Cinque Terre
26 Cinque Terre-Venice
27 Venice
28 Venice- Ljubljana
29 Ljubljana 湖+洞+城
30 Ljubljana 湖+洞+城
-----------------------------------------------
7月
1 Ljublijana-Zagreb
2 Zagreb -16湖
3 16湖-split
4 Split-Hvar
5 Hvar-Dubrovnik
6 Dubrovnik
7 Dubrovnik-Sarajevo
8 Sarajevo
9 Sarajevo-Mostar
10 Mostar-Podgorica (蒙特)
11 Podgorica+Kotor/Budva
12 Podgorica- Athens
13 Athens
14 Athens-Mykonos
15 Mykonos +Delos
16 Mykonos-Santorini
17 Santorini +火山+Oia+Fira
18 Santorini-Athens
19 Athens(-Warsaw
20 Warsaw-Krakow
21 krakow
22 Krakow-Warsaw
23 Warsaw-多哈(Join 1 day tour)
24 多哈-Hk

其實呢次係我第二次去歐洲
第一次係咁(有機會嘅話再出遊記, 29日 ) :

兩次重叠 :

之後再去就應該去北歐英國俄羅斯

今晚開左個頭，訓教先，聽日再打

Skip Andalusia Spain

來回都係坐Qatar，而且夾埋訓左兩晚機場
不過Skip哂，直接寫歐洲Day 1算

Day 1 : 華沙，波蘭 (Warsaw, Poland)
其實波蘭暫時係我最鍾意嘅歐洲國家黎，
因為第一物價平，第二啲人守規矩丶安全，
第三地方乾淨，第四天氣叫做舒服

For example:
好似Krakow咁，
有m記有大型商場，
交通又方便(Train/Bus station+Airport)，
忙中帶靜又有歷史痕跡真係好岩我

講返Warsaw先，
講真，呢個城市對我黎講算係好好既第一站，
之後既旅程，真係大部分國家都要不停Chur盡去行。
係呢度，落機之後休息下，
hea下，行下Warsaw個好細既＂舊＂城區，
咁就一日了

行行下，落雨落狗屎
明明好大雨，
把遮吹到就嚟散開
但係啲鬼佬同鬼婆都係唔興開遮既

咁呢個時候當然係要立即閃入間雪糕店入邊食雪糕啦

我係睇住本叫《旅行之步方》既旅行書去Plan
因為係本雞精書所以未必有齊哂所有旅遊城市
不過本書幾有用

屋企人叫到，又要食飯先，食完再打

支持

Thanks

strong post lm

個飯食佐6日